<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<PERSON>
    <NAVN>Pål V. Gjerde</NAVN>
    <BILDE src="pal.jpg" alt="Bilde av Pål">
        <OVERSKRIFT>Om meg</OVERSKRIFT>
        <TEKST type="tekst">
            Det er jeg som er Pål. Fire dager i uken sitter jeg på Høyskolen i
            Bergen for å lære programmering. To dager i uken er jeg på jobb i
            Åsane som profesjonell webutvikler. Den siste dagen har jeg fri.
        </TEKST>
    </BILDE>
    <BILDE src="amf.jpg" alt="Bilde av AMF">
        <OVERSKRIFT>Korpset mitt</OVERSKRIFT>
        <TEKST type="tekst">
            Dette er korpset mitt, Arne Musikforening. Bildet ble tatt på NM i
            janitsjar 2012. Mitt instrument er en tuba, som jeg spiller sammen
            med fire andre tubaister. Og resten av korpset. Vi har tenkt oss til
            NM i år også, og skal prøve å kvalifisere oss til 4. divisjon.
        </TEKST>
    </BILDE>
    <BILDE src="pal-wow.png" alt="Påls WoW-karakter">
        <OVERSKRIFT>WoW</OVERSKRIFT>
        <TEKST type="tekst">
            Dette er hovedkarakteren min i World of Warcraft. Jeg spiller en
            magiker som bruker iskreftene sine til å overvinne fiendene sine. Og
            andres fiender. Stort sett andres, egentlig.
        </TEKST>
    </BILDE>
    <BILDE src="pikachu.png" alt="Pikachu!">
        <OVERSKRIFT>Om Pikachu</OVERSKRIFT>
        <TEKST type="tekst">
            Dette er Pikachu. Pikachu er en svak pokémon, og selv om den har en
            ting som kan doble angrepsstyrken dens, er den likevel ikke verdt å
            bruke. Men ungene elsker den. Jeg leder en pokémonliga i Bergen på
            onsdager, og en på Askøy på tirsdager. Stort sett betyr det at jeg
            rydder opp etter de andre.
        </TEKST>
    </BILDE>
    <BILDE src="jmtlogo.png" alt="Logoen til JMT">
        <OVERSKRIFT>Jobben min</OVERSKRIFT>
        <TEKST type="text">
            Dette er logoen til arbeidsplassen min. JMT Nordic er en webbedrift
            i Åsane med flere prosjekter. Et av prosjektene jeg har hatt mye med
            er humorsiden likeaboss.com, som vi brukte til å sponse Andreas
            Bakkerud.
        </TEKST>
    </BILDE>
</PERSON>